垃圾iphone 12pro max 用左半個月就甩色

頭先唔小心跌左落洗手盤就甩左少少色冇第二部手機影，是但google左啲圖垃圾g那網 類似係呢啲黑色邊邊甩

用家問題

你係跌甩咗色喎

頭先唔小心跌左落洗手盤就甩左少少色

自己跌撚花賴部機
戇鳩鳩

用家問題☺️

垃圾形容你自己就啱

自己跌花都瀨部機 係唔係男人

戇鳩仔洗手盤硬定係電話硬？

唔係你想點
跌爛個洗手盤你又會話部iphone做咩整咁硬
垃圾iphone

垃圾先用垃圾iphone

首先
你要唔撚好跌

放返入個透明箱用啦

咁正常應該用咩電話好

Gphone

樓主應該用番3310，任跌唔嬲，然後過幾年再開post，話部3310跌極都唔爛，無得換機

報仇

裸機怪機花？
中出怪條女大肚？

甩色有咩問題

咁唔鋸咪唔好撚用掉撚咗去囉

咪撚用囉 屌你老母
屌住黎用 正廢柴

五舊義海同你收 費事你眼冤

我都係咁

$2000同你收 tg:hugo1991